BNO 仲係冇得用過關機

垃圾

唔見有案例

辛苦哂追擊bno咁耐
你愈追擊愈快平權
加油💪

BNO冇得用過關機係事實

影響喺邊度？

申請咗LOTR就用得